立場直播又有條下跪撚

跪乜撚野呀，問過手足未呀？
兩軍交戰邊個比你向敵軍跪？
自由無爭取返黎定人地施捨比你？
向個政府同班呃人工、望之不似人君嘅廢柴校長跪有用嘅話，Day1 6月9號就撤回啦！

滾撚哂

千祈唔好跪

港豬係咁

見怪不怪

On9仔 自己父母都未撚跪

兄弟爬山呀
手足覺得依個方法係最好，就支持佢嘅決定啦

之後仲要成型人集體失智一齊下跪
真係睇得太多中國民族故事——孟姜女哭崩長城、臥冰求鯉，上哂腦。有無諗過咁樣做對個暴政係0作用之餘扣人手士氣扣得好緊要？
二戰D猶太人、南京大屠殺嘅中國人就係跪住黎行刑。雖不致於話要割，但絕對係豬隊友。

建議文宣解鎖+戲謔新職業「下跪師」0攻，0防，0敏，技能快速扣友方士氣50%。另行動守則引入嚴禁向暴政、建制人物下跪，屌醒佢地。

要跪，就去死左果D義士墳前跪

非也，我覺得係求饒乞討行為，要禁止🚫